今次要文宣：林鄭月蛾連國旗國會立法會大樓都可以拎黎賭

居然連國家尊嚴都放軟手腳
由下午5 點開始放鬆警備
任由示威者破壞
為既就係零晨4 點出聲明
佢呢鋪真係賭到眾叛親離

佢再咁賭落去直頭係叛國

難怪有消息指佢係英國卧底
做特首係為咗落中共面

文宣可以拎黎做佢

柒婆呢鋪直頭係拎成個香港去賭
都唔知佢係唔係煮重米沽空港股
想國際社會制裁香港

推

港英餘孽

push

講真作為特區元首連國家尊嚴都可以拎黎做籌碼賭
689 都無佢咁痴線

推
長輩圖可以準備啦

我真心覺得有咩人可以痴線到連國家尊嚴都拎去賭

天堂果個位應該無架喇
我留個戒賭熱線比柒婆啦

1834633
辦公時間: 星期一 至 星期六 早上 9:00 ~下午 6:00

唔好零晨4 點打過去呀

推長輩圖

推，
拉一派 打一派

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！